---
title: Memperkenalkan program MK-160 kepada perangkat desa yang tergabung dalam pandu "paguyuban dukuh" di Desa Timbulharjo, Sewon, Bantul
date: 2012-04-22
categories:
- laporan
- CMS
- MK-160
---

![250px-April_22_2012_MK-160_Perkenalan_MK160_di_Desa_Timbulharjo.jpg](/uploads/250px-April_22_2012_MK-160_Perkenalan_MK160_di_Desa_Timbulharjo.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Memperkenalkan program MK-160 kepada perangkat desa yang tergabung dalam pandu "paguyuban dukuh" di Desa Timbulharjo, Sewon, Bantul.

**Lokasi** : rumah bapak Muklis, kepala dusun di Dusun Sudimoro, Timbulharjo, Sewon, Bantul 

**Alamat** : Desa Timbulharjo  

**Jam** : 10.00 - 14.00 WIB

**Hadir** : 
* [Muhamad Amrun](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Muhamad_Amrun)
* Tepos
* R. Zabidi FA
* Muklis
* Subakir

**Ringkasan** : 
* sosialisasi untuk memperkenalkan program MK-160 kepada perangkat desa khususnya para kepala dukuh. 
* memperkenalkan cara dan teknis penggunakaan MK-160.
* mengenalkan proses program MK-160 di wilayah komunitas desa Timbulharjo
